宋冬野 - 卧龍吟

好撚有番左去三國既感覺

呢個version高清d

連登冇冬野fans

臥龍吟:

束髮讀詩書，修德兼修身
仰觀與俯察，韜略胸中存
躬耕從未忘憂國，誰知熱血在山林
鳳兮鳳兮思高舉，世亂時危久沉吟
鳳兮鳳兮思高舉，世亂時危久沉吟
茅廬承三顧，促膝縱橫論
半生遇知己，蟄人感興深
明朝攜劍隨君去，羽扇綸巾赴征塵
龍兮龍兮風雲會，長嘯一聲抒懷襟
歸去歸去來兮，我夙願，餘年還做壟畝民
清風明月入懷抱，猿鶴聽我再撫琴

天道常變異，運數杳難尋
成敗在人謀，一諾竭忠悃
丈夫在世當有為，為民播下太平春
歸去歸去來兮，我夙願，餘年還做壟畝民
歸去歸去來兮，我夙願，餘年還做壟畝民
清風明月入懷抱，猿鶴聽我再撫琴

真係冇人聽冬野

有

有🤤 斑馬斑馬

這個年頭難得我那麼正經了

卡比巴拉的海，安和橋，董小姐，莉莉安

美人

南山南～